Netflix Defenders Facebook Page皮已收

轉咗名做NX，痴撚線

每秒都有人unlike緊

Defenders 口埤唔好都唔洗咁做掛 開多個新page有幾難

即刻unlike左
其實我想有defenders s2囉

我夠膠講係 Iron Fist 呢套垃撚圾拖累到成個 Netflix x Marvel 劇組收皮

我夠膽講係 Iron Fist 呢套垃撚圾拖累到成個 Netflix x Marvel 劇組收皮

我夠膽講你未睇過if s2

IF第二季真心高質

第一季垃圾要人睇第二季

無錯 但第一季差係事實

IF S2居然高質
岩岩開左LC S2黎睇，睇埋就開IF

同Luke Cage一樣S2都好好睇

反而s2我得jj睇睇下停左

The punisher, JJ S2, LC S2, IF S2 大家點排

竟然，jj最好j

iron fist
太撚on9

巴打試下睇s2

改左咩名?
我揾唔到

就係 NX 呢兩個字